有冇人呢排睇美股睇到冇晒感覺

日日都同一個劇情

四點收市就大插

開市又升返上去

日日千幾點，一啲感覺都冇

試下聽日港股跟埋跌

試下5號仔跌到48比我入